NHL现在还将通过全基因组测序分析阳性测试样本集群，以确定特定冠状病毒株。NHL将比赛日快速检测添加到冠状病毒协议中| Samantha Pell | 2021年2月12日|华盛顿邮报
职业联赛的预选赛在2005结束，在联盟决定让科比·布莱恩特或勒布朗·詹姆斯稍早一点就不值得派球探去高中体育馆了。NBA的一项实验让选秀候选人不用上大学，呆在家里，拿着薪水去打球|迈克尔·李| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
在确定了勺子的制造商和样式后，她将这些信息输入谷歌的“购物”标签进行第二次搜索。更换餐具或瓷器可能是一项挑战。下面是如何找到他们的|劳拉日报| 2021年2月11日|华盛顿邮报
新的指控可能会被判处近30年的最长刑期，如果确定凯勒的行为造成任何伤害，刑期会更长。大陪审团加强了对奥林匹亚选手克莱特·凯勒与国会暴乱有关的指控|里克·梅斯| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
在不影响预算的情况下，试图确定哪一个出价将最大限度地实现您的竞选目标可能是一项艰难的平衡行动。智能竞价：五种机器学习方式改善PPC广告| Gabrielle Sadeh | 2021年2月10日|搜索引擎观察
该策略在某些情况下被用于帮助确定GMO政策。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
对暴力的恐惧不应该决定一个人说什么或不说什么。巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
例如，这使得确定空袭的影响变得异常困难。五角大楼不知道在ISIS战争中有多少人丧生|南希A.优素福| 2015年1月7日|每日野兽|
美国曾经依靠自己的军队来确定谁是军事物资，这次由伊拉克人来决定。五角大楼内部人士就打击伊斯兰国的新计划发表评论：“当然还不够”|南希·A·优素福| 2015年1月6日|每日野兽报
邦迪说职员现在应该“决定如何进行”是什么意思？佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
他们在多大程度上值得如此信任，留给公正的世界来决定。对牧师最近出版的小册子的评论。马斯克林先生，约翰·哈里森
它的首次出现是不可能确定的，并且可能仍然未知。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克
这些矿工获得了20篮，以分析和调查其性质，并确定可能是什么。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他听到拿破仑接受了科莱因考特的建议，决定前往莫斯科，非常失望。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
更一般地说，所转让动产的性质在很大程度上决定了描述的性质。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯